<resources>
    <string name="app_name">Comandes</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_activity_about">ConfiguracioActivity</string>


    <string name="nav_drawer_title">Mikado</string>
    <string name="nav_drawer_email">mikado.restaurant@gmail.com</string>

   <string name="about_text">L\' aplicació comandes serveix per gestionar les comandes de un restaurant. Permet enregistrar comandes, editar
    els plats que ofereix el restaurant, llistar les comandes fetes durant el dia i també permet mantenir un stoc dels
    plats que ofereix el restaurant.</string>

    <string name="about_nova_comanda">Aquí podràs crear noves comandes, fent click sobre un plat afegiràs una unitat d\'aquest, fent un
         click llarg sobre un plat accediràs a un menú on podràs canviar la quantitat que vols d\'aquest, fent click al botó
    d\'informació podràs saber en tot moment el preu acumulat de la comanda i finalment amb el botó de baix a la dreta de la pantalla
    podràs tramitar una comanda.</string>

    <string name="help_editar_plats">Aquí podràs editar els teus plats, fent click sobre un plat aniràs a una pantalla on podràs editar-lo
        (o borrar-lo), fent click llarg sobre el botó de baix a la dreta de la pantalla podràs crear un plat nou.</string>

        <string name="help_llistar_comandes">Aquí podràs veure les comandes fetes en el dia actual, fent click sobre l\'icona
            d\'iformació podràs "fer caixa", és a dir, veure els ingressos totals del dia.</string>

        <string name="help_stoc_productes">Aquí podràs veure l\'stoc dels teus plats, fent click sobre un plat
             podràs modificar el seu stock, incrementant-lo, decrementat-lo o posant-lo a zero.</string>

        <string name="help_configuracio">Aquí podràs canviar el nom o la imatge del teu restaurant (la que apareix al navegador)
             i també podràs netejar les bases de dades, per eliminar dades que ja no vols mantenir. És aconsellable netejar
        les bases de dades poc després del primer ús de la app per borrar les dades que aquesta ja porta per defecte.</string>


</resources>

